不如搞個818和理非大集合

返工聽到同事話次次遊行最尾都變衝突 出開既淺黃同事都唔再出去 不如搞返場真和理非 唔帶裝備既集會

同意-次次勇武都好攰
和理非不了

自推

818一定要full gear 荃葵青遊行